[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 (6)

睇波教學

賽制

32強：19局10勝
16強及8強：25局13勝
4強：33局17勝
決賽：35局18勝

32強賽果

16強賽果

8強賽程

Come On Ronnie

喺新post宣傳多最後一次先

For those who might be fan of Marco wellcome to follow or even just have a look🙌

just reach 2K after 5 months😭

唔講以為得6強

沙比竟然炒球咁嘅黑

唔明點解唔用多個台播
無中文旁述聽英文都得
搞到join咗now都要上網搵link睇

Neil 呢個符碌

啫喱 0-5 追返 3-5

好波

OSO

奧蘇一直都唔妥馬叔

Marco Fu

lm

lmmmmm

Lm

威叔今日好似麻麻

後追王
因為夠-6

睇黎oso呢cue可以超分

呢鋪打細分波打到出年

低分波走上走落逐粒叫

頂

準備 2:2

全攻型

Willo送禮 Oso再送返

果幾球啡波

2：2了

oso

2:2 了

睇黎mark呢cue可以打到超分

Cls

老威一貫九流較波

準到

GG

快到

留名

準備3:2了

睇黎mark呢cue可以超分

Hendry講波講得好開心
講兩個熟到仆街的人

Come On Ronnie

ronnie

一見佢打黑波就驚

真係球球黑都係hi住個角入

真

cls

比左$28 now，可以同大家一齊睇了

響袋響到

起碼慢你地30秒

好想叫

屌即斷...

果球two ball plan係真唔係啊
-6架咋?

呢隻長途尾袋入埋就痴撚線喇

真啦

3:2了

邊個贏都係3:2架啦

Mark無能力清呢啲枱

入咗

真禮讓

咁都撻死

又送一粒俾mark

想問下打到幾多局會休息?

8

vintage馬叔

oso唔可以用上局打丁的開法
上局漏一兩粒Long red, 丁會自己送餐
真係估唔到mark咁準

投降啦

Mark個勢似會6:2

炸得麻麻地

century都有機

燈到

話曬都曾經係最準既人類

最鐘意睇D咁快節奏既波

兩個都好準

睇黎oso呢cue超唔到分

Oso私家雞報仇記:
2015 世錦 冰咸
2016 世錦 鷹王
2017 世錦 丁
2018 世錦 飛機師
2020 世錦 威叔？

4：3，拍定手先

jm9

又甩

2014 世錦 Selby
雖然Master大家有贏, 但整體oso大勝

睇黎mark呢cue會打到超分

無角度啦掛粒blue

屌你咁都仲有中袋原來

5:2走唔甩

唔輸 2:6 已經算係咁

點撚解可以咁撚勁

Mark fit撚到

Oso鑑生比你班友仔燈撚死

估唔到幾年前有第二春
更估唔到個第二春頂到咁耐

屌你
好野

一話fit隻綠波

撚靚
拍手

嘩屌

救得靚

嘩呢三球高質到

士碌架靚

岩喇 oso打下safety冷靜下先

燈到miss埋

mjw單手解snooker有舖癮

點解Oso要打，唔要求重擺

屌有哂角度入

佢想擺黑
但真係好misjudge個pace

想放白波去粉紅同黑柴後面，點知做得好差

屌你5:2
仆街

貪字得個貧

呢球safety咁9

屌以後唔講邊個係邊個私家雞
屌

trickshot王

馬叔真係準到癲

我通常又讚成
因為專業真係一cue miss, 第二cue就judge到
但佢明明大力, 落小spin就得
佢啲decision好似麻麻今日....

堆波散得咁靚，6:2 得

又opening red

2:6

molamola玩完了

想睇Williams 對judd trump

6:2
無得救
oso全日得個睇字

恭喜Mark 晉級四強

oso心諗
spin到去黑波同粉波中間
依shot又可以係youtube打飛機打10年
spin唔到最多咪輸一局

molamola

2:6啦

AST
Mark Williams
19.7 secs

Ronnie O'Sullivan
18.7 secs

屌希望呢下hamper會入唔到

dllm

馬叔真係馬戲團出身，雜技王

咁都有 mola

威叔靚到仲要拉低cue

畀你班友燈死

屌你blind pocket中袋又入...

準撚到

係咪痴撚咗線

見到冠軍了

睇嚟聽日應該會直落7：0搞掂

佢兩個好少對到。一直好想睇兩個瘋狂打shot to nothing

打機咁

唉好彩8局1session
一下打10局, 12局
應該直落贏撚哂
今日mark unplayable
cls

開始想百屌oso
波台第一次

Mark

拍得住2年前拎冠果陣

好撚痴線

oso上身 打咁撚快

mark叔上哂身咁, ronnie又無態

射球機器

唉 oso老了

放心 準備13:2

人地打完八局呢邊先岩岩四局

憨鳩? 馬叔打波一直出名好撚快

d兩點場好西

Williams同年

無兩年前咁多trick shot同on9 plant
但覺得.....準過兩年前....
Judge canon個pace好似仲好咗...
點打...

威叔攞到就正 好想睇佢除衫

好想oso攞多次世界冠軍

佢攞到第6次之後再攞應該唔難
我覺得而家係心理問題

Mark Williams贏冠軍除埋底褲啦今次

我覺得佢今年攞唔到以後都冇乜希望

條撚樣interview都成日講自己呢幾個月無練波
分分鐘真係當mark係雞，又以為自己打贏丁好撚順

真
覺得再囉多個uk/master
就退役
佢自己都唔係咁大衝勁想打

記得佢好多年前都係話想打到45
仲話想試下得唔得，唔知仲有冇態個類
屌依家已經44，12月生日45
佢都真係無咩需要打

佢自己都講今年嘅安排令佢少咗好多壓力同埋負擔咁都攞唔到就真係算數吧啦

同埋條友一跌出top 16一定無乜心機qualify咁上championship
下年一定打得仲少比賽

睇返play back

OT 睇唔到live

睇返playback 堅叔今年有機再登頂

睇過晒啦

今次正情要裸跑

上次遮住哂無料到

淨係沙比同羅拔臣依兩個都難打啦
仲有上半trump 呢
今年拎到真心勁 無乜私家雞 場場都難打
睇佢拆局已經好爽 唔期望世冠
等37冠算收貨

已經好算真找數
要半退休先做得出 真漢子
果年抵佢贏

McGill vs Maflin呢場級數真係

今晚訓唔訓得著就睇沙皮狗 vs 啫喱有幾慢

一個有心拖慢 度心理
一個真心慢 度枱面

睇好沙比

ching近排失眠?
你睇第一個frame應該已經訓著

第二節出嚟再破紀錄
2個鐘一局波

呢期啲生活時間亂晒龍冇6點都唔訓
過幾日連續4晚歐聯應該仲大獲

上場對住泰仔都打8個幾鐘
鬥磨既話冇人夠沙皮黎

沙皮長處係長局數、防守
打到對手起唔到手

其實好respect 因為磨人
自己都要防守好同 plot decision 先打得起

所以長局制沙比皮成日八強 四強穩

Neil 3:7 Selby

Selby break 92 呢局沙比啲cue ball control

有啲波要修正都修正得好好

球直線pink兩cushion較右下角隻紅波cls

呢球真係修正得好好，無見一排沙比啲球感好似好左，上個賽事佢啲長枱廢到喊

侵同芥蘭兩個好似都冇心機打咁 係咁甩

芥蘭同侵鬥派膠

屌早啲訓好過

Wilson應該入決賽了

芥蘭近年真係越打越好 夠穩 有啲冠軍相
我蘇慘被燈死

估唔到四場波都至少有四局局差, 有冇邊場仲可以反cup

奧蘇

真係決心燈死佢喎

有冇人有耐性睇琴晚沙皮replay

short form都費事睇

點解睇到8強我先搵到呢個post

沙比咁就4強
連燈又燈到

點解oso呢幾年打一兩場好波就自動跌watt

早兩晚睇吓沙皮 都冇諗住訓
睇咗5分鐘訓著咗

上兩場對手留太多近枱chance
今場Mark單頭波太準，又有重break
高手過招係鬥爭贏機會

最經典都係夏洛特
以為個信號斷咗

睇曬Robertson vs Selby
根本Robertson冇耐性磨
成日衰衝動打d高難度波
結果比左好多chance沙皮

條友太鐘意度 愈度愈混亂 諗得太多 準都變唔準
明明有時可以持準行兇 都係要做度王

今日係咪都係5點開波

17:00 Kurt Maflin 1 v 7 Anthony McGill
17:00 Mark Selby 11 v 5 Neil Robertson

21:30 Judd Trump 6 v 10 Kyren Wilson
2130 Mark Williams 6 v 2 Ronnie O'Sullivan

02:00 Kurt Maflin 1 v 7 Anthony McGill
02:00 Mark Williams 6 v 2 Ronnie O'Sullivan

睇個勢trump同oso都會輸

連打兩節

oso第2節打個5-3仲有機 4-4都係咁先
侵就kick d 得返一節

連打兩節虐老咩

或者8-0都唔頂呢

兩節之間都會有小休

8強最後一個比賽日賽程

留意返NowTV 637今晚02:00先會播OSO比賽枱

我知但得一兩個鐘點夠啊

特朗普果場隨時三節打完﹐換去睇OSO果場

劇本如下

四強
Trump vs McGill
Selby vs Oso

決賽
Trump vs Selby

冠軍
Selby

兩個型男

唔知點解有少少Gay feel

可惜右面果個無名指有戒指

芥蘭隨時一出嚟半個鐘內連續3 Cue century
13:6 特朗普

真係好L型

仲有唔知點解隔住mon嗅到嗰陣男人香水味

利申：非Gay

沙比好香
2012年係牛頭角國明同佢近距離接觸過

NEIL大屎忽 聽過波樓D呀叔研究佢個屎忽

有冇多啲呢啲系列

做咩今日selby皺曬眉頭

會唔會打兩局就完

以前覺得selby 幾型
而家唔知佢老咗定做人太辛苦
見到佢獐頭鼠目咁
雙目無神

啫喱byebye

沙比

啫喱

咁快GG

遲咗半個鐘開電視係咪可以熄返

沙比好正wor
後生好靚仔 而家變咗型佬
paul hunter / hendry之後佢應該係最正

paul hunter 第一靚仔 根本超班
hendry 普通啦 可能金毛加啲分
selby 而家唔得囉 近年走樣 對眼又細又攰咁

嗰啲咩 judd trump mark allen 都走晒樣
屌你 mark allen 以前似似地陳冠希 家陣變咗個佬
judd trump頭髮都變少...

Lisowski 都幾靚仔

MARK ALLEN 依家勁肥就嚟肥到布歐咁

我鍾意依家TRUMPTRUMP 多過以前 啱啱出道果陣個髮型超MK

沙比搞乜

沙比：太快打完唔係我風格

Judd Trump好柒喎.. 個額頭大到乜咁, 又balding
snooker players大部分都柒講真..
Slessor Ian Burns Tom Ford Gary Wilson

McGill 成個薑餅人咁

而家都型喎 們呢幾年個樣殘咗唔少 個額頭好多皺紋

似凡高

頭頂禿禿地

完未呀。。。

嗎啡 3:8 凡高

又斷

嗎啡係點嬴堅叔

唔記得，我淨係知道打完147既球手嗰場比賽一定輸波

佢食齋
相對係無咁易肥
皮膚都會好啲

3:9

沙比秒

147 curse
點睇堅叔都好過凡高同嗎啡

沙比大勝
睇黎今年係沙比鬥trump

最垃圾既八強組合
基本上侵侵果對一定入硬決賽

沙皮 12:7 啫喱

啫喱完局個個笑容

啫哩打麥嬌個matchup既話應該入到四強

上線就歐霸料
下線就歐聯料

mcgill行運囉, 三場對手都唔算強

同做人一樣，好波不如好運

係咪一定要飲贊助水，農夫山泉

沙比做緊乜

咁多位師兄而家去開邊度篤波？ 小弟耐冇篤好想篤

無啦啦自殺

見過沙安簡飲類似橙味電解質飲品

Marco fu都幾正

沙比係咪眼訓，頭先個下失誤，真係收工feel

6個 set point
沙比睇住黎食啦

依下靚

炸得岩岩好
8：12

又係臨超分斷break

on9. 咁輸

失隻黑

籮拔仔

你燈到

屌 組織得咁好 失隻easy black自殺

如果有現場觀眾，我唸壓力會更大
手都震到隔離枱

屌＃301啦

沙皮 13:7 啫喱
沙皮4強將會對住Williams/OSO

嘉輝又講錯13:6

播梵高果場
掙扎緊睇唔睇埋

尋日睇now講，碼啡呢D水平既球手，贏到呢場D獎金差唔多等於佢平時全年收入，所以手緊係難免

Push foul

係
£30,000同£50,000既分別

想嗎啡嬴
話曬都係嬴左堅叔嘅男人

嗎啡：

粒pink

呢球符碌會唔會變成場波既轉捩點

凡高：

想睇馬糞反杯

oso 呢個session可唔可以追番近少少

幾點打

宜家9點半,不過預左會遲少少先開波

侵侵加油呀

想問now直播邊台
Oso個台？

侵 佢地打決勝

Wilson 贏就得

有時Now有兩個旁述，有時又得一個咁神奇

有無link睇到oso?

頂 我想睇o so呀

侵侵一起步果陣先就應聲彈出
先追番一局7：10

5點個節好似得1個

中間呢節唔係應該有兩個人講嘅咩

好似每人講2節 淨係得中間個節一齊講

trump追番上黎
有冇巴打有o so link

平時都係得一把溫柔聲
而家多左把大叔聲
唔知佢幾時會亂入

oso agtv睇啦

聽大師兄講波享受黎

威叔下下遠檯都博到但又無得繼續

oso放棄人生

想侵反cup

7:2

咁姐係自己教波教得衰

睇黎k仔呢cue可以超分

兩邊都燈中

兩張一齊燈

啱啱見到oso打緊望一望電話又換咗人

連燈仔

睇黎拎番個黑柴出黎爭

foul埋

爭都唔洗爭

頭先做咩重擺

on9

芥蘭呢場實食冇痴牙，7：11

7：2

oso訓醒未

你地係邊度睇oso 快我咁多

睇芥蘭d cue action真係好fit

仲未完

屌 咁樣輸...

呢局咁樣都嘔返出嚟之後應該都直落了

Trump 7:11 Wilson

大家同年 威廉d遠台準過另外2位好多

睇分板我會覺得oso係私家雞

Oso會唔會越打越冇心機

幫你燈埋都咁7 走喇oso 我唔想搞大佢

crucible cruse

curse*

oso真係鳩打咁

又jm9

亂9黎了

輸就鳩打，贏就技術性擊到。邊夠你啲奧蘇fanboy玩

oso成日都係wsc輸比所謂私家雞
carter hawkins bingham
次次打之前都話oso會大炒佢地
結果

咁都的確係炒過佢地好多獲先輸既

睇唔到 無得燈 oso自求多福

又撻q 粒tip有冇野

撻Q都入

睇黎質侵呢cue可以超分

Trump 搞掂啦
黑柴放題
8：11

睇來oso反勝有望

唔使俾人炒咁多了

侵侵芥蘭呢邊打得好順節奏好快
兩個都一氣呵成
相比起沙皮啫喱果場真係

枝Rest又要消毒

唔係睇緊Matchroom你地應該睇唔到

唔好燈啦

Judd講真都冇心理佢啲century紀錄

睇黎威叔大勝有望

侵侵再追多板呀！

Century break有冇額外獎金

OSO同Williams都笑好戇鳩

威叔係威廉斯定威爾遜

芥蘭未到叔掛

無啦 桌總連147獎金都慳皮左

Ronnie

147?

JUDD打波成日都有運

trump做咩咁心急咁搏

侵侵落後緊
呢d波都博
站在觀眾立場我係欣賞佢
站在教練立場我一定屌到佢反皮

輪緊8-11仲打呢啲shot，好彩死好命

睇嚟侵已經失去理性 咩都射一餐

侵侵芥蘭兩個深夜不設防
好好睇

成日覺得質侵對自己支rest無乜信心

通台紅波 質侵都會較到最複雜個隻

又話鳩打，又話冇心機，轉個頭就連贏兩盤
我建議啲奧蘇fanboy可以加入共產黨，啲雙重標準簡直有異曲同工之妙

芥蘭要頂住壓力啊

隻pink波高難度

希望芥蘭贏

Come on ronnie

that's what makes 侵 beautiful

芥蘭頭先long shot試pot真係唔簡單

睇黎執侵依cue可以超分

斷

如果佢反cup到
決賽又對到沙皮的話
佢最好唔好再咁打
唔係會好蝕章

侵侵射死佢

睇黎oso呢cue可以打到超分

侵

播Oso了

8：4了

睇到侵侵贏要睇到幾點

做乜鳩呀oso呢下

又要超分了

一轉過嚟就見oso on99

連打2個大節
兩位加埋都差不多9張嘢

屌你老母williams

好快姐嘛
佢地快上快落
10零分鐘一局

好難救到唔輸啦

無心機打

wilson金髮幾型

蜜瓜式救snooker都出埋
可以恭喜定Mark

直接棄權好過啦咁樣打法

有冇link
BBC2播緊6:2係做乜

如果威叔清到最後一隻紅就cls

盤波散到咁 冇乜線路救 hit and hope有幾出奇
點解個個話9打

double
粒pink又入
玩哂啦

好似開左外掛咁

咁都話唔出奇？
職業賽有幾可會咁打

mark: on9仔， 又發脾氣

Williams會唔會太準

馬叔堅叔啲double都準到仆街

mark爺準到

BBC搞乜
心諗

唔好意思，真係好常會咁打
不過唔緊要啦，反正奧蘇一輸喺你眼中就係冇心機打，其他講嚟冇意思

射球機器今年開左寫輪眼

快過oso break 好快呀

點解now播緊7：10既喂

呢救沙皮都救唔掂啦成局open哂

both are breaktime

唔好意思 係我燈死左oso

oso 一唔順手就屌人

唔該巴打

DLLM

咁既局面職業手會成日有一野轟落去?
我真係唔識波,送到個白波返檯上方已經唔算好差,送唔到既都無計
但唔會求其轟下嘛

優酷同虎牙一直都全程直播，BBC link就真係揾唔到

hendry喺佢射之前都話除咗hit as hard as possible無其他方法

小休完，賽事繼續

同樣都係世錦賽 參考下?

侵又射

紅波散到咁 你格硬揀一兩隻救 好容易送機會俾對手起q
hit as hard as possible反而有機會搏求其一隻紅負碌入

sor,咁真係我唔識波

大師兄/家輝都話hit and hope測試下自己運氣
原來兩邊都係咁認為

吓真係要重side spin救咩...

你講出個重點，就係非常非常難做到
OSO 寧願大力轟落去搏good luck
事實上佢入嗰個紅波再行過啲
有可能同另一隻中袋紅波互相遮擋

88 kyren 加油
睇oso了

靚仔到呢下

有年master都係咁打green走

巴打

芥蘭d long pot咁勁既

連偷角度都差啲甩
個態真係好差

我覺得barry stark教佢spin教得好好
不過long pot真係佢自己野來

又係關鍵先嚟失

8:5啦掛

坐底啦
由佢啦
好無...

咁都打...

侵呀，冷靜啲
係咁射係好睇，但難贏呢

差9分...3個snooker
又真係唔難嘅
Mark叔往死裡打
點都唔俾你打順
都理解嘅...

球證擺波會唔會影響個士碌架？
因為重擺肯定有偏差

所以先問哂兩個O唔OK
兩個都OK, 就無野好講啦
有mon跟實, 都放得好好架啦

記得有年dott對梅非 球證點都擺唔番個snooker出黎

終於入

不過你問起
我照答多樣
有時好貼cool, 咁有啲仆街球員會係咁話球證放錯
跟住放到離cool多咗
然後好似oso呢類懶理的, 就一路坐係位, 點都點頭的
球證基本上一定聽球員說話的, snooker來講

視乎解snooker既時候破壞左幾多粒波
如果係大力解完foul而要重擺既話
應該會有全場掌聲....比球證

8:5

呢招都幾狗，有時落桿落多少少已經差好遠

因為oso行咗去
再答多樣
係有偏差的
例如

我覺得...
murphy allen dott係有咁做過嘅
記憶中

屌你有運
咁都無野漏

笑咗

oso隻眼係咪出咗問題?

9:5

？？？？？

球證心諗：你兩條粉腸玩桌球定玩我

望見oso的殞落

Molamola

依家先睇到

Molamola 侵侵

超咗1分就唔打 侵係咪放棄人生了

超1分＋士碌架喎

侵做咩唔打

snooker 都唔做

六冠王個心理質素差到

Come on kyren

輸一分都唔打，求snooker又唔難救

咁都唔打

set碌架絕無意義

仲要下局決勝局，咁都唔打

cruicible curse
thx

有餐士

芥蘭hot hand
幾個long pot都搞得掂

steve davis屌佢啦

kyren

痴線，手擺都冇咁靚
連續兩個靚士碌架

match point 啫

咁樣set

屌oso中kick...

置諸死地而後生

牙威局博

入埋白波侵侵...

餐士

玩完

真係crucible curse

橙

8:6

thx 馬
8:6了
兩局易追

芥蘭穩到一個點

超咗

你地咁快

又set到

鳩估 8比8去最後一節

侵bye

trump哥呢d都打

今次kyren唔贏真係食屎

侵冇嚕

侵侵又送餐士

醒目仔開咗呢粒先

芥蘭hot hand到
就算入唔到都變士碌架

Oso

決賽會係kyren對邊個呢

拍定手先
恭喜第二位四強選手芥蘭

玩撚完，決賽冇野睇

多謝威叔

oso
臨尾擁抱kyren講未來是你的
happy end

kyren套波好睇
好睇過trump

Mark打緊乜呀

有KICK

原來芥蘭得28歲
個樣似38

Trump六個排名賽+歐洲系列賽bonus, 今季都大豐收啦

90後來
尊重

好波wilson

芥蘭 ho ball

defending champion is out
crucible curse continues

六冠王就只係一個臨陣退縮的人
form is temporary class is permanent

其實侵侵呢節都冇乜失誤
只能夠講芥蘭太神

破唔到7冠同啫喱個103cue century

搞親啲100q century都冇好野，好易burnout

8:7

TON UP

7-8

芥蘭好波

BBC2肯播oso未...

on fire

奧蘇加油

Oso粒黑癲到

NEIL果年變身做度王

啱啱先番到屋企
wtf芥蘭贏左
crucible curse真強大

侵侵芥蘭呢張台高汁
8強係唔同d

突然間到佢開掛

乘住個勢

巴打快我勁多
我啱啱先睇到

反射動作，瞄都唔瞄

我仲遲過你

judd 原來輸Q左...

威威出冷汗未

最差都係7:9 OK啦

6：2追到8：7

Wiki已經改咗最新係侵

吓我用你條link架喎

今晚唔使訓

知道入硬緊

7:2 啊頭先去到

8:8

肌肉記憶

威廉

The warrior is without fear

Come on

播下lag下

呢d波沙比度位都度左你1分鐘

8:8啦

幾時都話簽運最緊要，32強唔洗打，16強Gould得半場好波，8強打burnout Judd Trump，4強打魚腩。咁就人生第一次世錦決賽

好撚快手

mcgill啦
以前我仲以為micheal white, kyren, mcgill
future is bright

斷咗

厚德仔

準備9:7

9：7了

9:7

大家忍手 咪燈住

如果奧蘇輸 想睇芥蘭捧盃

有無link?

有冇link
eurosport 2斷埋

點解變咗睇單車

以為lag機

老威又超分了

呢個matchup係睇得最舒服
你見大多數都係一break過完一局

Ronnie!!!!!!!!!!!!!

come on ronnie

oso應該會失

我睇到佢隻中指彈緊先知

go ronnie

屌

大家發一節波瘟 凌晨分勝負

威叔其實都唔係好老姐
大奧叔一歲咁大把

呢波4：0真係要多謝牙威

頭先洗版d 97撚全面撤退

邊度有Link

RONNIE!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2am best of 9

2點再搵啦巴打

想睇決勝局

好似下下都唔使喵準咁

不過唔多work
2點再算

E節重有幾多局?

根本威叔 堅叔 oso 三個都係1975年既

8:8 睇黎今晚oso會熱血出局

完
一陣02:00最後一節，見到就見

2點見

爽死

連送4局

但佢沉咗好多年
以為似佢老友亨特利咁淡出
點知上兩年又反彈執多個世界冠軍

Mafin/McGill勝方4強對住芥蘭

Williams/OSO勝方4強對沙皮

4強搶17，Best of 33，分四大節

oso對上一次入四強係幾時嘅事

算係咁啦都長期top 16 間中都有贏下
睇番我地既自動棄權

oso入到8強已經超水準
威叔無輸既要素

如果Oso再對沙比 可唔可以報到14年嘅仇呢

2020嘅奧蘇對沙比特別想睇

邊個叫我

mark 13:12 oso
oso熱血出局 雖敗猶榮
賽後坦言Mark技勝一籌 惟自己年紀老邁 體力不繼 以及賽制過長 感到費解

年紀老邁就算啦大家都同年

幾時生性呀你

想反燈oso?

記得個時有節目話佢用左sight right訓練之後就贏幾個冠軍，唔知係賣廣告定咩

肯定又比沙比條粉腸撚狗

唔出奇
早兩年佢真係突然回春

Marco都有份

Bingham都有 用完即刻攞埋world champ

上年oso都有 贏左個uk

完全正確

問定先 有無link 睇依個session

想問依家係咪最後一個session?

好 準備開波睇威叔依cue 打到超分

hello

yes

Neil: to involve in too much safety
度你就度啦, 屌你

準備好燈了

30秒先一cue
以前以準見稱
自從一年過百century
之後以度枱 出名

mjw

真係悶到仆街

COME ON RONNNNNIE

威叔 首出場歌好正

WHY WHY WHY~~~

！！！！

COME ONNNNNN

個icon晌邊度?

ronnie what was that

MARK WILLIAMS M.B.E
@markwil147
·
2h
Hands up willo IUTOLAYED there, as much as he needed the interval yesterday I needed it today . #alltoolsyforbestofnibenow

無人用BBC sports
唔知

oso 生生性性

vpn用bbc iplayer啦

ref

直接search bbc iplayer
今日睇佢都冇彈到

去iplayer然後用category搵sport出黎睇下有冇？

係咁打錯字

好鍾意睇依d拆局一兩隻拆 可惜無運

Jan Verhaas真係好撚正
又爽快又唔會on99

威叔先拔頭籌 上手了
睇黎威叔依cue 可以打到超分

威叔要9:8了

決定性開pack了

屌係喎
好撚醒
用緊了

cls long red

single potter 威叔

Plotting machine never stop

好彩右上粒紅拆唔出

Last 兩個紅波決勝負
睇黎威叔依cue可以打到超分了

希望右邊all red拆唔出

好顛 依個shot 輕描淡寫

傻鳩
咁撚易咩

屌....

gg

9:8

真係咁撚易

好睇 威叔上力
好有佬味 好型

一出來去咩廁所

tactical battle幾乎馬叔贏晒，問題係佢把唔把握到機會

睇黎13:9可以早訓了

我覺得佢哋成日都去廁所 真係飲咗咁多水咩

Oso safety太hea

4張野喇 尿頻 好正常丫

13:8啦

扮野架炸
話要cool off下個類通常

去冷靜下個人姐 對手打得順既咪停下先

我覺得啱啱佢又無錯
係mark太準

Using different chop 點適應呀
天才呀

COME ONNNNNNNNNNNNNNNN

好似一來就要拆局...

呢球開pack靚到

佢開始認真打了

屌你炒隻easy red, gg

Break built up 真係好顛
個top spin 穿高堆pack

diu easy red...

咁都斷 點解唔打袋口

嬲豬了

好慘 拆晒最難既part

...

Mark 斷

幫will拆咗大半局

馬叔送返 唔使嬲

佢要開返個黑波點

兩個仲未熱身？

近排睇oso啲走位 點都好似差少少

Easy red果下 屌出聲

街波feel

追唔番9:9 我覺得oso 會hea 打到完場

慘 中kick

Chance 呀
咁到唔贏 心理準備爆炸了

想點

斷左了

奧蘇啲cue ball

兩個玩咩嘢鬥斷

屌 想點

派膠大戰

咩料呀

兩條友做乜柒

互送

中kick無計啦

做乜兩條友冇晒手感

關新chalk 事？

cls兩個jm9

笑到仆街 好似去波樓睇人篤波咁

同今日selby同robertson嗰場比呢場真係好街波

搞乜鬼

兩條友

馬叔

呢局鬥失波

屌仲黎

兩條友鬥派膠？？

兩個做咩咁禮讓？

一局波兩個斷10次8次

long pot

比隔離枱傳染了

吓點撚解要搏blue...

？？？

都猛猛緊

Oso快手贏左佢算啦搞咁耐

9:9

笑到仆街 同我去波樓打到攰咁打一樣 狂炒 個pace又勁快

冇波打

張枱有毒

一起就求9其

呢局幾好笑

同frd打
仲要唔洗賭個種
可以下下鳩射

又追和 想訓呀

超分*

我睇緊啲乜

上個frame又係咁

大家都好敬老

兩個都買左波膽

理得你地講乜
總之9:9

名將桌球館內賽

衰撚過我平時波樓打

完全唔諗 打完即刻坐低

起碼波樓 我一早打左角落球red 先啦

啱啱我都唔明佢點解會揀個隻

中袋cut到架喎...

爭d dup 入

威good attempt

好似漏咗粒

靚attacking safety

147機會黎喇

mjw依球係咩嚟

147!

唔好燈plz

馬叔今晚準度凍過水

146!

最右粒red難搞

最右個紅波就係關鍵

每次見到佢打黑柴就驚

Oso 都冇咩興致做147

145!

斷!

唔好147啦唔斷都執到

hey ya hey ya hey
打低Mark J~

華生

吓 咁都失

話口未完

好彩真係唔搏147來打右紅

好野

仆街!

又炒中袋

52

我真係俾佢吹撚漲

屌超級大傻仔呀

你地咁快
我仲開緊break..

燈力盡開

散開晒上手了
睇黎mark 依cue 可以打到超分了

痴撚線

咁既態就算贏 對沙比都凶多吉少

10:9了

10:9 拍定手先

邊有可能失呢啲

咁既態 上到去都唔會過到沙皮狗

一定開唔到右cushion個粒

希望捱到break 去jel個頭 睇下心理醫生

William 一定開到隻cushion red

好快超分啦

哈哈三球柒

-6 william

CLS 依球red

crazy

街場救球

諗緊乜

-6到

molamolaaaa

屌你老母2條友鬥運咁

大大力轟落去

直接放棄

明明呢局應該係one cue game

收到風傾掂數12:12打decider

Plotting machine
今場又輸plot decision

送番比mark 叔

打到就超分先甩

13:9 準備中

成日失埋啲大意波

抵啦

Oso 連救波都唔想救 鳩打

咁都入埋...

都仲未反超到

13:9
is ok

oso hea 打冇意思

輸埋呢局應該玩完

開始求撚其

oso 瞄都冇瞄好就打

都冇心機打。。。深夜西波

訓得

瞓得

好彩收埋咗隻黑

屌oso自動棄權算9數啦

cls hea到

睇黎威叔上力 oso散散地
睇黎威叔依cue會打到超分
11:9

又未瞓得住喎

屌你百屌oso算
on79

Mark叔好博命

馬嬲戲又黎料

屌你個西
mark開埋pack

好燈得

搞到個vpn又到bbc login page死咗，終於搞高清

威叔又jm9

應該又係就超分時又斷break 無心機到尾

咁都入

Mark叔淨係等oso斷都已經執咗幾局

咁多位手足起番身先

成場波表現最好係Jan

好驚oso斷

勁難打 look black pink not in position
等睇拆晒局又甩

Oso成日自己拆完局送俾人

我連個網都閂鳩埋

次9次都係咁

全世界有乜野噁心得過奧蘇fanboy? 打失一兩球又話hea打又盛，一直都話直接俾個世錦賽奧蘇算，反正永遠立於不敗之地

唔好再失啦下

開post啦灣仔

555555

個4粒中間red都幾煩

灣巴潛緊水

真 駁唔到

好彩隻紅頂住個中袋

10:10

打親中袋就驚

唔想開
你開

嚇撚死

打少粒波
爽

[桌球] [月經] 世界桌球錦標賽 2020 (7)

BBC4了手足~

轉場bbc four

依局又一教材級拆局